元朗要人！大量義市被遣忘，請考慮是否支援！！

元朗要人！！現場仍有大量義市留守！人數相信不足力敵太隻，請考慮是否支援！

現場傾好一齊走，齊上齊落，但又有人唔走！

仆街
警犬唔清場 白衫友都會出嚟 一齊走

係因為唔夠人 唔係用be water去做藉口 所以希望各位前線
你有心理準備被捕

不如能屈能伸 下次再作戰過